豐澤肯返xs 256未…

我想要黑色呀

256大把 但冇灰色姐

細機wo

係囉 今日行過得512金

邊度有256銀呀？ ？

大鋪買 開機有問題係咪無得換

之前咪有post diu9兇宅囉

胃訊呢 想用信用卡優惠

得xs 256得金色
岩岩先問完

應該得APPLE STORE 有問題可以開新機
其他Reseller 應該就無

慳埋少少做咩

買到部壞就蝕死你

戇鳩仔仲去豐澤買iphone

咁apple store網購有無得換

唔好傻，apple store 依家都無得換機
你覺得部機有問題，可以要求佢退錢，但唔會換機比你。想買下次再黎過

仲未有貨

幾時改左 好多年無換機
之前係可以最多開兩部 再有問題就退錢

依家直接退錢，無得揀機。
不過咁講，你唔介意曬啲時間，開左合唔岩就退。下次再去過，去到岩心水為止都無話唔得嘅。

啱啱爆單大嘅 而家買係最安全

咪又係無得換

連apple store pick up都未有貨
放完假囉wo

有喎

多謝你
但我想要黑色，金色長期有貨…

今日8號
佢網度寫aos 10/10就送到，等日半咪有機囉

5分鐘前買完xs max 256灰,
xs/max 都大把貨
citicard 再回贈$550

自己打去問

我上星期六訂黑色256
都係等梗10/10送貨
可能即將有大貨返

頭先去問屋企附近個間
Xs256未有貨 apple門市又無一間有
到底幾時先返貨